背痛到訓唔到教

一訓教就背痛痛醒
由1點到依家醒左十幾次
食左止痛藥
貼左鎮痛貼

點都訓唔著
個人極眼訓
個背好似肌肉痛
手按落去係骨與骨中間痛
一訓著就痛
有無巴絲試過

聽日睇中醫定西醫好
已痛左幾日
不過今日咁樣訓唔著係第一次

幫你pish下

多謝你

咁多病痛

1. 年齡？
2. 係咪淨係撳落去嗰個位好局部咁痛？除左背脊仲有無邊道痛？
3. 1-10分 (10分最痛) 有幾痛？
4. 有無話做啲咩會痛啲、做啲咩會無咁痛
5. 本身有無其他病痛或者食緊咩藥咁？

利申Medic仔

P.S. 點都好，睇醫生啦

針灸啦

聾左之後 食類固醇
唔知係咪因爲咁身體差左

1）32
2）背脊上面 心口既背面 個（最）位痛
3）痛又唔係好痛 2-3分但係辛苦在 佢係訓著先痛會痛醒左
4）無呀 佢鐘意就痛 無定向既
5）依家無食西藥 有食中藥空調理下身體咋（醫師話腎虛 屙兩三篤夜尿）

Btw 睇左醫生
佢話可能扭親
比左止痛藥同鎮痛貼我就算了

巴打有無試過
Work 唔work

小心椎間盤突出，手尾長

針灸+換張好少少既床褥

去飲劑廿四味，然後今晚早啲訓

試過腰痛去針灸，幾得
巴打可以試下

有冇操腳？

好 試下
你係上背 定下腰痛？

你意思係我操傷左？
定操腳有幫助？

揾個physio睇下可能好啲

下腰呀

唔係好幫到你 但係幫你推

對我好work
十幾年舊患一痛就去針 快過睇西醫

巴打係咪濕重？

我之前十日前都拔過火罐

我針左幾日
好似無乜特別感覺
都係咁痛
都係靠食止痛藥先叫訓到

巴打針開果度幾錢
可以介紹比我嗎

門診轉介我睇西醫骨科
唔知岩唔岩呢

敷多啲熱水袋啦
你食緊咩止痛藥? norgesic tab?lyrica?

六百倒掛 包針灸拔罐推拿
可以介紹俾你

你想快手就一定係中醫